你班女人笑乜撚野？女權？

個主持人講得好撚啱

哦。。。
我無笑到
咁又點呢

係囉，咁又點呢？

我話緊片入面笑個啲呀
柒唔切，收嗲啦屌你老母